黑社會同黑警聯手間餐廳真係唔洗做生意

點對策好
前者帶隊唔破壞入去搞事淨坐嚇走其他客
後者帶隊抄你全部員工同客身份證
搞完大龍鳳收隊仲可以呃ot

建議有能力首先係門口位收銀位
加個cam最好有埋收音

下，免費廣告就真喎元朗個幾間次次俾人搞完第日就勁多人幫襯，平時都唔少生意

西環集中營：一條龍打殘黃色經濟圈 - 季陶